如果夜晚要扑野，點同細路講？

如果你係一個有家室嘅人，仲要有個小朋友，夜晚想同另一半嚟個久違嘅啪啪啪，唔想小朋友阻住/衝入嚟，你會點樣同佢講？

無

個標題好不安

鎖門

等佢瞓左鎖門

爹哋媽咪今晚要準備禮物比你 唔好入嚟啦 會整壞份禮物

聽朝訓醒多左個呀妹

今晚扑野夜唔夜呀？

同佢講：想唔想要細路妹？

媽媽比惡毒既巫婆落左咀咒，爸爸我今晚要借用月亮既魔力同純白的意志用魔法棒幫媽媽解咒，如果你今晚唔早d訓或者開我房門就會阻著我令我分心，咁爸爸就會比魔王搶奪左身體，到時會精神失常，返唔到工，冇工返就冇錢，到時唔好話冇生日禮物，要直頭訓街

4.5/10

反鎖佢門口

殺咗個細路

同佢講 : 仔 阻人扑野要燒春袋㗎

仔!今晚我地父子檔拍住上!

陪個細路訓先，等佢訓著再入房錯門啪

你老母欠屌呀

揸車經已摸大比

愈講先愈想開你門

叫佢早啲瞓

我今晚就屌你老母！

3p

叫雞梗係好過打飛機

指住佢，大大聲講：「我屌你老母啊！」